(TVB)如果愛回家劇組唔割姚瑩瑩,我哋將會優先杯葛愛回家贊助商

眾所鳩知愛回家而家係tvb王牌同春袋
而呢半年愛回家贊助商聽聞已經由13個跌到落3個(好似係)
咁剩返嗰幾個
原本都未輪到你嘅
不過為咗姚瑩瑩一個咁唔起眼嘅角色
咪搞彎成個劇組幾年嘅心血囉

優先處理愛回家嘅贊助商

hi tvb

邊3間？

為情義死攬個十幾集先出一次場嘅角色
定係要贊助商
自己諗

當初傻強都話踢就踢啦
而家一個累事嘅人好難郁咩

好耐無睇
聽日專登睇一次先

我知有鉅記

黃心穎就拿拿聲割，姚瑩瑩就唔割？快啲裁咗佢啦，屌你cctvb

黃心穎 報仇！

成日話愛回家暗黃個d人呢

拿拿聲作個理由調佢去西伯利亞同佢割啦

吓，仲愛回家緊？

恥笑【TVB愛回家，贊助商由１３個大跌至３個】每日洗版任務 - 太子珠寶鐘錶

佢哋就好啦
可以打尖優先處理

遲啲仲要星期一至日
日日都播

我聽老豆講，愛回家下年開始星期一至日晚晚都有，佢地應該係tvb最返到錢既節目

發展咪好囉
不過無理由為咗一個茄哩啡放棄前景啩

i mean你哋竟然仲睇緊

你老豆點知的

唔知，但我老豆藍

仲有李嘉
CCTVB本來就得返愛回家會睇下
唔割嘅話就罷睇埋佢

有Expedia

送上Logo幫大家認住

派嬲

留名睇好戲

了

變左派禮物

其實暗黃嘅話就應該寫到個劇有幾悶得幾悶
悶撚到啲廢老都頂唔順先成功

都係Expedia Group嘅

愛回家有呢條柒頭

求推介

擁

Hutchgo

誠哥既

agoda

咪幼稚啦，你估其他演員唔藍咩
尤其羅樂林, 歐瑞偉呢d老一輩

鬼叫佢突個頭出黎同黑警大合照

push

用網睇完上酒店官網買

中資係香港已成市場毒藥！

小數人

pishhhhhhhh
一齊去洗版啊

槍打岀頭鳥

老老實實 自從反送中運動開始
炒咗好多編劇後
愛回家愈來愈悶
幫埋我戒埋佢

精神 我就係要呢d

傻強衰咩 冇睇好耐

條撚樣仲要扮女人
學人講咩武者
唔撚知醜

Push

有冇相
冇咩印象套嘢有佢

721831

應該仲有其中一個贊助係澳門旅遊局

起碼其他嗰D冇公開撐

唔知啊
總之一句話去邊道讀書就踢走咗

感覺鉅記贊助得最金，成日都見到老蕭個嘜頭

出少句聲大家咪好來好去囉
作為藝人衝出嚟撐警就預咗累死成個劇組啦

仲要鍾意咗個呀伯
cls

以逼撚死隻撐警賤閪為目的，佢隻小藍絲已經冇老豆，依家老母仲要冇工開，比唔到最好嘅野個仔，個仔第時仲唔憎死你。

叫藍屍養你啦

好似ok

而家逼走一個
睇下呢班藍嘅係咪有骨氣到會辭演定扮黃

6月打後已無睇過

問過影視台d 巴打未呀

TVB如果唔將當日有出席撐警活動及影相嘅藝人踢出劇組 制裁行動將會升級 及無限期罷睇愛回家

TVB如果唔將當日有出席撐警活動及影相嘅藝人踢出劇組 制裁行動將會升級 全面杯葛所有愛回家贊助商 及無限期罷睇愛回家

樓主請置頂

如果姚瑩瑩笠水即係唔相信五百萬人嘅力量

推

唉 我都係因為有姚瑩瑩先唔睇愛回家

如果換咗佢，我應該會睇返

幾個月前已經講咗，同黃藍無關

愛回家真係由細追到大架!
一播果陣, 我先至幾歲咋~!
睇到而家大個女啦~!
小妹真係唔希望因為咁而冇得睇囉
希望TVB 識做啦

澳門旅遊局？

On9本身就唔應該睇愛回家

推呀

去咗第二個台客串一集 露面露咗～10秒鐘就俾 CCTVB ban 咗

支持

潮生隻助手
李嘉
Helen姐

乜杯葛贊助商要睇過先可以杯㗎咩

你老豆仆街死啦

支持 一定要做

姚瑩瑩天使受助人偷偷留下負皮

有冇得搞眾籌款告班黑警佢哋妨礙司法公正？

香港人要報仇 召喚法律系巴絲打

Pish

好似幾有用

一齊杯鳩佢啦

但你本身有睇呢

暗到藍色個種黃

根本全民罷睇愛回家就係最大嘅杯曷
唔通換走咗撐警藝員就可以繼續睇愛回家咩

都唔知你做乜鳩
話撚咗半年無睇
我半年前仲有食麥當勞啊
當我5毛囉柒頭

推 全力支持

政府部門都有唔少喺愛回家落廣告
使唔使處理埋？

呢啲難啲處理
私營優先囉

優先處理愛回家嘅贊助商

Expedia

編審你夠薑咪繼續repost呢件藍絲嘅片囉

好耐無睇過電視

岩啦

成個cctvb 都杯葛啦diu

早兩個月已經戒埋愛回家
好耐無睇大台

優先處理春袋姐

搵唔到佢FB嘅

我以為佢結左婚
佢個仔出世果年佢一家三口去過我以前做果間餐廳食野
本身2:30-6:00係落場時間，佢話自己係明星驚人騷擾
要求我地5:30比佢入去，仲話好快走
個經理又肯比佢入去喎，要班師傅提早30分鐘開工招呼佢
個男人起碼大佢10年

。

明星
有啲誤會啦睇嚟
邊撚道星

因為姚瑩瑩所以唔睇愛回家

咁佢自稱係明星
唔通個經理答返佢「你係暗星嚟咋」咁樣答佢咩

只割黃心穎，不割姚瑩瑩

香港金總終於接受網上會員申請啦

冇睇好耐啦

okay okay

都話無睇都可以杯贊助商

好似話幾集 有同運動有關既野，例如「唔好搞我後面」，之後就比人炒左

仲tvb...我剷左啲台後藍絲老母依家都放棄問點解無左tvb啲台了

可惜既係佢依然係留住藍色既血

就算冇踢佢走，我地都要照杯啲贊助商

贊助 好似有大昌行

米幼稚啦，你估踢走左姚瑩瑩之後我地就收工咩？

準備好了

expedia ?

唔推唔係人

永久支持TVB 用愛回家塑造大學生正面形象！

寫劇本個d精精地就即刻寫走佢 唔係就成個節目同你剷起佢

雖然都係tvb

今晚應真睇下先

推收你皮

同一間黎

推到藍絲冇工開
真心呢套野悶左好多，每況愈下
想吸返人氣最起碼整走d篤眼篤鼻嘅演員

Hr臭西炒撚左自己算啦

kfc？
Expedia
鉅記

啱 已罷睇愛回家

叫TVB割姚瑩瑩, 同叫林鄭割警甴無分別, 佢地都係同一陣綫

習近平是大曱甴

本身有時都忍唔住偷偷地開電視睇愛回家 假「正義」撐警事件後已直接剷埋個台

831

傻強咁carry都可以話踼就踼
呢啲無人care既話踼就踼啦

Agoda

成個台割啦

冇睇
講真唔知乜水

都成個台割啦？JM9？

以前成日睇，宜家tvb不了

臭閪姚瑩瑩

Gchi

咁都好耐了

踢helen姐啦
次次出場都喺度煲老藕
一時又同kc一時又同果個唔知咩律師

李嘉TVB廣告
馬世良堂 易筋活絡油

我睇開....但有姚瑩瑩、李嘉一齊做
我即刻都唔想睇了

死臭閪

你條仆街過咗十幾年都重係咁戇鳩

我愛agoda

屌 之前東張西望做撚曬宣傳啦

乖啦 睇viu啦
Viu好多節目都好高質

唔係Expedia就攜程

我幾乎無睇過

好似之前的班底都炒9埋?

重睇緊愛回家個班係咪弱能人士黎

Tui

成日去鉅記掃貨
洪家前世未食過鉅記咁

仲有韓國一條嘢嗰隻咩提神飲品
成撚日都拎住嚟食

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

根本罷睇cctvb啦，理得佢乜節目，所有贊助商，廣告商都要抵制

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

如果唔割先罷睇
樓上班撚樣冇撚野下話

呢間杯葛唔到，根本唔去澳門

睇tvb本身就on9啦
係威係勢話杯tvb
依家又話割左姚瑩瑩就唔杯
我依家先知原來愛回家係獨立於tvb

再播條八婆的話，一定叫親朋好友罷買

good!!!
下次幫襯吓先!!

黃色經濟圈

夾硬塞好多黃色笑話
講完以為好好笑咁
回歸以前冇諗頭嘅低能誤會
劇本水準急速下降
愛回家 不了

成七八年冇睇
原來仲有做
TVB咁撚垃圾都睇 俾唔起錢買Netflix 咩

推到無線變亞視

借位推今晚集會

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

成套劇劇組不如搞網劇仲好啦

del左個旅遊app

hi愛回家

原來仲咁多人睇cctvb

已經忘記左傻強.......

Airbnb

wow

武者喎
匹夫喎

仲有 蕭正楠黃翠如兩公婆同曹生咁撚friend
係藍既機會都好高

估唔到連登仔仲睇愛回家

Helen個角色而家根本唔要就得
John條線無左
Kc又同左另一個一齊
好似傻強咁cut走佢咪得

由廢青安玩失蹤個集開始就唔應該再睇

以前好鍾意睇大小姐同送水輝
KC同Terry
依家全部都變垃圾
太唔make sense 太低能

pish

前幾集講閉路電視都係啦

要罷睇既一早罷咗啦

講返杯葛贊助仲好

可以用電腦睇支那d翻版線上看 唔洗幫佢推收視

去楓林網

好啊贊助商咁鍾意攬

鳩達有份賣廣告

認同

有冇人睇都冇乜所謂，冇人落廣告先係重點

播返尋晚個集咪得囉

好撚on9，
你打d蝦兵蟹將有撚用咩，
基本上應該要收tvb皮啦，
所以全部有係tvb賣廣告都杯先岩

講左罷睇仲睇

琴晚睇左7集已經identify左4間出黎
唔處理就一間一間就出post屌柒你地

先唔講姚瑩瑩
本身就要收tvb皮
愛回家對tvb咁重要
更加要喺呢到落手

up

一陣愛回家D打手又會入黎吠架啦
咩愛回家好好睇唔好搞 剩係罷睇新聞台

愛回家係
壓死駱駝的最後一根稻草

比啲機會人親身感受吓白色恐怖

公道啲講
tvb 就一路比你地杯開
姚瑩瑩係唔係度你地都唔撚睇架啦

先開名再酌情處理

愛回家已經係TVB皇牌
淪落到咁

傻強先係電影學會靈魂人物

成個杯啦，愛回家入面都唔知有幾多藍

踢唔踢都唔會睇

新一年裝修下都無壞既

垃圾澳門狗

我舊年開始無睇 劇情千篇一律
仲有唔明供水線點解咁多妹妹中意
已經睇到爛

炒左三個幕後

睇你老母呀三毛狗

仲追tvb 劇唔好話自己支持場運動

反面就經常，但唔係黑警都要仆街死又未至於既，佢呢排話自己唔理香港添，但走去支持韓國瑜⋯一樣係藍⋯

做得好巴打

姚瑩瑩做乜?

TVB

鉅記一撚定有

咩啊 唔係一早割左唔睇架啦咩?

笑撚咗 乜都屈三毛
冇睇過又點學人罷睇？
我係咪可以屈返你分化撚？

本身用expedia book 下個月酒店，尋晚見到愛回家有廣告。即時cancel

原來金城安仲係大使

唔割唔好放過佢地

愛回家藍屍一定唔只一個
TVB好多隱性藍屍

我通常做完愛咪回家瞓覺囉

講得出 ccctvb 嘅愛回家會睇下 都唔係三毛？

警甴都幫到你屠城
一個十幾集先出場一次嘅角色對一套劇有咩用

罷睇同優先杯葛贊助商都唔識分?

其實識唔識字
知唔知咩叫優先

唔係講緊罷睇....
不如大家真係學吓睇post先

good

求吓你睇吓個post啦
啲字都唔係好難明啫吓話

睇你老母
連登係咪咁多文盲

呢個post本來就唔係講緊罷睇

以佢地奶共既性格
黎緊應該會寫helen食埋龔葉，朱凌凌，廢青安之類
激到你班後生爆血管

咁我又buy喎
有啲骨氣
要玩就玩大佢

Up

Terry都似黃 睇佢fb
不過都係不了 有線viu更稱心

因為有姚瑩瑩,我而家開始唔睇了

真係好撚弱智
講撚咗
個個都衝出嚟話自己唔係觀眾咁邊道逼到佢跪?
我話我半年無睇嗰啲又當睇唔到?

個個都話:我無睇㗎,不過請你割姚瑩瑩
TVB: noted with thanks

分化分化

姚終生配角邊有得袁花比
唔割咪仲好
可以優先直擊TVB春袋
割咗就得罪晒藍絲

sorry

nvm
光復香港

我就係要依啲

維特健靈

[行動] 今晚7點 愛丁堡廣場有集會 同我推

721 唔見人

小心fail,破窗效應

Tvb收皮未
我老母都唔睇tvb啦

紅底 - Pepe the Frog pop up store

仲有花王

繼同劇某女演員閂CM功能後
某維特建靈代言人Del手足話不了嘅CM
淨係Del淨一兩個
加吹奏佢係黃撐學生嘅CM

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

其實劇組割唔割都好，都杯葛tvb贊助商架啦

求fc, 我自己都用開

全部都唔識

Push
姚瑩瑩bye bye

邊個係贊助商？

點解數吓數吓好似多過3間

優先搞春袋

Booking 喺台灣洩個資第一名，不了

我諗點都唔止三間，之前有打話仲有紅色一條嗰隻提神粉，另外好似仲見到維特健靈

無人記得風少

一早唔撚睇啦屌!

識做

新加坡人

推1

推2

推3

推4

推5

一係割 一係罷買 自己揀

Helen

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

屌你 龜縮明一撚定黃 睇ig就知

你估個個屋企人都係黃嘅？
咁你幸福囉 唔使鬥轉台
睇嚟而家做三毛幾簡單 連座制

好 讚成

連登仲有人睇愛回家
TVB...

佢地起碼唔敢咁樣支持黑警先
而家支持殺人犯都夠膽光明正大咁講出黎
抵撚死

小器到呢

以前食飯會睇 6月之後冇撚睇過

仲有個撐警既都係做愛回家啲咖哩啡

why tvb?

根本就深藍
六月之前都已經成日賣大灣區廣告
7月開始已經冇睇

姚瑩瑩

好

今晚開始罷睇

唔踢佢出劇組後果自負

算啦，佢哋只係比個藉口自己心安理得睇愛回家，潛意識都知自己睇tvb好醜

罷睇罷買

睇完viu套教束同理想國 返唔到轉頭

仲睇愛回家

講到口臭
杯葛贊助商唔使睇過先杯得

而家成日好撚鍾意講嗰幾個中女丫嘛
又係TVB 老土office 八婆橋段

悶撚柒到呢

同埋家下聽親紅藥水窒金城安話「大學咁教你嘅咩」呢句真係難聽過粗口

講撚到大學好似小學咁

利申：屋企人睇嗰陣望兩眼

馬百良
幸福傷風素
鉅記
德國秀碧除疤膏

OTO
Expedia

其實 係因為佢開廠成日遲到
試過遲左幾粒鐘唔見人 所以先比人趕走
唔識唔好亂講 仲要四十成幾個正評
你就小器

佢果排開廠成日遲到搞到冧廠
劇組忍無可忍先要趕佢走
樓上講果個咩客串十秒根本唔關事

佢離開咗Tvb

who

裁員啦裁員啦

唔好笑班弱智啦
智商得雙位已經好慘

不過梗係想佢地搵到好路啦，wingto而家做youtuber同拍戲開心幾多
tvb都係不了

屌你老母同tvb有關係嘅都要杯！

Agger

愛回家之前好似話改1-7陪住大家瑩瑩姐累死人

你地反還反 點解明明傻強係因為遲到先比人雪 你地講到係tvb因為佢拍網劇而罰佢 講野公道啲啦好無

more
除咗嗰日張撐警相上面嘅二打六
仲有咩藝人係深藍㗎？

其實呢個撐警藍絲係咪想搵個popo做老公Dry左咁多年想溝振美erer

今日朱00同朋友去左食連登巴餐廳
佢其實係咪都係暗黃？我地怪錯佢？

利申：今日我都去左食，見到佢班朋友仲打爛左連巴隻杯

踩場

竟然咁夠疆去踩連登仔場
好啦我第一個放過佢，唔追擊佢啦

玩咩,, 一早割成個TVB...

講左咁多年唔睇tvb 點知到依家仲理緊佢地劇組割唔割邊個藍絲

其實到依家都仲係tvb做既人、仲係tvb落廣告既廣告商都唔會係黃架啦吓話

屋企部電視熄左大掣好耐喇喎

佢地依家無乜其他劇
如果無左愛回家就乞米

但認真政府部門個d廣告都係教育下日常生活小知識，唔需要因為政府而盲反，例如防火知識

咁撚臭串，法國通常暗星特別巴之閉成日利申自己係明星

從來冇睇過

邊度叫連登巴餐廳

Tripadvisor

在場有幾多巴打係做緊中資公司?
你唔睇還唔睇
人哋份糧係照出
要TVB跪係一種姿態
吓吓都得我哋啲人跪仲得了?
白色恐怖我哋唔玩得?

原來tvb已經淪落到愛回家就係王牌...
雖然諗落又真係

[小小虫][求懲罰] 我餐廳真係頂唔順了...(3)

tvb嘅割唔割都要杯葛

冇睇好耐，膠到唔識笑

如果有姚瑩瑩 即刻唔俾屋企人睇

Btw以前一直唔識呢d 老臨

咁都唔關割唔割事，係咪都要搞

咁你咁講啲贊助商唔使向佢哋施壓啦

我嘅意思係無論tvb做乜嘢，我哋都應該搞贊助商

你地問過影視台d 人未呀

姚瑩瑩呢啲大媽，由細到大，電視見就見過，但我從來唔知佢叫咩名，直到佢撐警CCTVB會否為一粒大暗星割，放長雙眼睇好戲

阿水同工業一齊咗就冇乜睇
散咗未?

喺愛回家落廣告/ product placement 好貴架
Cctvb 搵錢野之一

今晚有佢